有冇人掛住會然 飞鸿宝宝？

可惜依家變返繁體字

Is.

吊你地老味

再盲反=$0.5

撐你

蝦 b 識唔識睇簡體字

yes

唔識

你條能樣文盲
乜字刀吾色

唔係簡體已經5認得飛紅係冰個了

系

簡體字都係親切啲
利申寫慣打慣簡體, 為識寫簡體而驕傲, 鄙視寫煩體者

連登崇拜既日本人咪又係寫簡體
反咩簡體呀傻鳩連登仔

係
同埋為大灣區繁榮喝采！

班傻鳩淨係識負評
諗起班傻鳩寫日文個陣要死死地寫簡體個種苦逼樣就好想笑

苦逼樣

入哂戲

哩個term好撚好笑

飞雄BB

忘記他 忘記他

agger bzbz bot

牙布點睇飞紅bb 改返繁體字名

繁唔繁都係撚鳩班傻仔